英國工黨暗示BNO平權要先問准中國，國會外交主席對言論表示遺憾

話說上個禮拜英國國會下議院外交委員會主席，保守黨嘅 Tom Tugendhat，一而再，再而三咁發表支持 BNO 平權嘅言論，甚至喺 twitter 上面直接反駁中國，話 BNO 平權係英國國會嘅主權，唔關其他人事

但在野工黨影子財相 John McDonnell 今日早上去 BBC Radio 4 電台接受訪問。主持人問到，工黨喺香港最近嘅示威事情上好似無咩表態，而且又問及對於 Tom Tugendhat 關於平權嘅提議有咩睇法，佢暗示依家離需要平權嘅危險情況仲未有耐 (miles away) ，但佢又無話唔可以平權，佢表示英國政府依家應該要做嘅係去同中國傾，去呼籲中國遵守《中英聯合聲明》

而保守黨嘅 Tom Tugendhat 事後分別喺facebook 同 twitter 發文，指對於工黨 John McDonnell 唔支持 BNO 平權嘅言論表示遺憾，認為任何人想領導英國，都需要為土本同海外嘅所有英國國民站起來 (stand up)

順帶講講，其實依位工黨議員 John McDonnell 喺 2015年個陣，係英國國會辯論當時嘅預算案期間，突然喺衫袋到變出一本紅當當嘅《毛主席語錄》出來，引述毛澤東嘅說話來諷刺當時都好親中嘅財相 George Osborne ，依家睇翻，依位工黨議員會唔會其實係地下黨黨員

最後提一提，依到有份英國國會 BNO 平權聯署，大家去幫手簽個名，唔好人地外交委員會主席都出到聲，而我地反而就咩都唔做 (去到9月20號):

===== 傳送門s =====
BBC 電台訪問 (2:18:58 開始) :

保守黨嘅 Tom Tugendhat 嘅 facebook 發文:

保守黨嘅 Tom Tugendhat 嘅 twitter 發文:

BBC 中文報導: 《英國影子財相讀毛主席語錄教訓財政大臣》

中方嬲嬲BNO平權建議，英議員：屬英國國會主權，與他人無關

入滲哂

推

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

一早入滲左啦 都係睇利益既姐

英國佬....

都係嗰條友啫

當拎bno既人係蝗蟲

當睇唔到

收咁多中東難民都唔收香港人
香港人又有錢又讀書多了 最重要係唔信Islam

工黨不了
垃圾黨

在野工黨佔幾多席？比例係幾多？

垃圾，抵輪大選

唔信muslim啊

但有藍絲廢老

簽呀

sor, 自膠

Only British citizens or UK residents have the right to sign

BNP owner得唔得呢

今日新疆，明日香港
攞到完整英籍，先至有機會退中國籍
【李波首先是中國公民】
新疆集中營啲人係咩國籍呀？

英國孤島政策無乜點收中東佬

佢如果有twitter,問下佢今次有幾多人民幣打賞

順帶講講，其實依位工黨議員 John McDonnell 喺 2015年個陣，係英國國會辯論當時嘅預算案期間，突然喺衫袋到變出一本紅當當嘅《毛主席語錄》出來，引述毛澤東嘅說話來諷刺當時都好親中嘅財相 George Osborne ，依家睇翻，依位工黨議員會唔會其實係地下黨黨員

有片嘅話即刻要backup

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？

關鍵係佢地無能力去

英國佬
無大利益佢啋你都傻
同埋佢哋怕中國得要死, 毫無骨氣可言

我係bno持有人都係咁話

依加係爭取咗先，唔係咩都唔做就打定輸數

工黨作為反對黨都叫好撚廢㗎啦

之前成日串依啲人
依家要英國找數
唔係求
支那壓迫你都識去支聯辦啦
英國包庇又話「英國佬唔會理」
邊個最想外國唔參與？

可能保守黨覺得香港人去到英國一定投保守黨 其實咁又錯唔哂嘅

平權聯署

由美國民主黨去到英國工黨
左膠必定親中共

元朗 北角 荃灣 將軍澳 相繼出現恐襲

BNO 持有人生命受極大威脅，必須立即平權

在野黨呢種形勢仲奶共

輸撚死你班仆街

唉英國真係冇撚用

打開本護照
有相嗰版nationality嗰行要有british citizen 兩隻字
無嘅話要居英先簽得
反而你揸火車頭居英一樣簽得

上面大把人畀假資料呃單程證
支持BNO平權
但呢到好多人鼓吹人做失實陳述阿豬阿狗都簽

工黨都滲透晒

又係個標題寫要問左支那先

但內文話未必唔可以，只係未係時候，
而家要要求支遵守中英聯合聲明嘅保障先

隨時等到2047先可能搞

Push

無錯，唔好爭取就一定唔得，而且簽個聯署都係幾十秒啫，咁都縮？

工黨？？？
在野黨而家日日俾人屌緊。

佢攞本毛語錄出來嘅時候大陸新聞打飛機打到精盡人亡咁滯

呢條毛語錄傻佬唔代表到政府

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

工黨正一垃圾黨

唔係啦，佢哋生得好快。
十年前Birmingham 喺街度仲係10個得2個包頭女仔，上年已經變到起碼6個。仲多咗好多賣佢哋服飾嘅舖頭

其實真係唔少

West-midland 超級多，stay 過就知

繼續在野啦

我喺yorkshire council housing一帶見好多

點都爭取咗先
工黨正仆街

Shadow Chancellor of the Exchequer

0 實權

英國內政關你中國咩事

利申： BC

我都唔明

who are you?

真？

何潔泓7月唔係去過英國同工黨傾？
記得嗰陣工黨好似好關注，事態發展跟得好貼

BNO平權要問準中國

所以咪在野黨

其實個標題有少少誤導

英國左派

一早已經滲入哂

利: 有朋友係英國做緊野
好多年前小小地區議員都會請中國人助選
選舉前一定請中國人食飯個d
英國人又係懶投票唔覺醒
所以唔出聲已經估到

British citizens and UK residents can then sign your petition — and can only sign a petition once

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

bno>bc=選票
如果由保守黨搞拈bno>bc,保守黨多幾百萬票
工黨梗係唔制